[I/A] Fate/Grand Order [119] 今晚教主開台表演十連五龍娘

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

資助被新選組壓榨到時薪得20文(1串永樂錢)嘅小Nobu
-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

英靈靚相介紹：[b][red]英靈靚相介紹：

衛宮士郎(溺死)

神父靚相介紹:

私は黒歴史を越えて人を導く存在なのだ！

正皮以示支持

差幾多寶5

G持

4

nobu 已經唔愛nobu 鳥

慘

Molamola

Nobanoba

要抽指定4星好似仲難中過指定5星

幫教主集氣先

有pick就易d

抽左1000石左右 出左11隻今次pick up既4星 當中4隻係龍娘

你想點
講我知

賣哂未

Nobu背叛Nobu

其實教豬真正目的係閃閃

失望

係
就如大久保一樣

留名睇寶5閃閃都未寶5龍娘

Nobu已經唔係 nobu了

Apes! together! strong!

對你抽到龍女既機會有信心
>賣哂未
唔賣 留黎玩大久保戰隊

呢兩日咁多人改名

呢個年代忠誠唔值錢

哦呢架 先些咕咪 打！

忠誠從來無價

我先唔會改名

屌你有聲

cap定待鞭

從來冇改過名

4*有pick真係會一車車

又諗起晴天巴

等待C.C.脫皮成新田美波的一天...

咁龍娘對你嘅忠誠呢

冇可能

卡西姆！！！

係愛呀

都可以歪咩一邊
我就一隻叻架都見唔到
[black]抽到應該嘔血即刻入急症[/black]

我愛你阿，卡西姆

哈利

+1 行不更名，坐不改姓

幻覺黎
我單次課得最多果次就係追pickup左既4*
17 pack中得兩隻

對不忠有股愛意

咁撚黑嘅野應該會賣左都唔知

once you go black

過唔到自己個關 有料30技另一隻先復活

然後下年復刻升唔升埋第三隻?

ADD JOR

下年出真三一ノッブ

會

收島風黑狗又係26生放

想刷牙

yip added

但你升左都冇人知啵

CHANGE!!! NOBU~~~ONE

第三隻人地睇唔到都要升?
所謂既觀賞用,收藏用,傳教用 ?

Nobu beeeeammm

Nobu~~~~~~ Sun~~~~~Shine~~~~!

前台詞呢

myroom用

點解活動角冇得換衫

天知 地知 我知

想幫勇者換咩更破廉恥嘅衫?

緊身衣外加盔甲

怪唔係社長畫

呢位手足唔好咁衰

單眼佬都知

哪兒來的自信

「Fate/Grand Order カルデア放送局SP Fate/EXTRA CCCスペシャルイベント開催記念放送」

【4月18日(火) 15:00追記】
番組ページ

Youtube 番組ページ

◆放送日時◆
2017年4月26日(水) 20:30～(約1時間を予定)

◆出演者◆
小倉唯(声優)
下屋則子(声優)
島﨑信長(声優)

マフィア梶田(MC、フリーライター)

教主開台

白貓想同fgo搶生放觀眾? 諗下好啦

個天仲黑撚過阿嬌

暫時未落

落了

啲雨水味真係好撚好聞

有冇諗過係阿嬌D水黎

唔見你

似草腥味

可能ADD JOR 好耐見唔到
READD黎

等妳，在造虹的雨中

nobu應該隻隻唔同lv之後全部30技

我呢邊個天黑到仆街

Chai Wan +1

it's a tender rain

少女漫畫

仆街，依家見到個楽しい就諗起梶田把聲

真絲

好大雨

係屋企睇人淋雨真係好正

淋雨幾好夠涼

望完個天，係咪夠鐘收工

大風大雨 3台無服務

屌，行行雨落大雨，濕撚哂啊

祝福教豬本命一齊寶五

琴晚沖太鬧得我好啱 唔應該太在意人地點 做好自己就夠 再轉名成世比dog屌

我d老婆都130哂

回頭是岸
nobu~

小莫邊有咁大波

比晴天渣大咗

MK妹個精髓就係貧乳

BU仔係咪應該加教豬去感謝名單

槍呆生

呢套我都有睇
正太 + 大姐姐

關he咩事 me要多謝u同尋晚嘅沖太

仆街遲到

手足而家先去上班?

應承左同人補習
但係遲到

有無弘揚龍法?

有無邊位巴打一樣約左人補習但係個老師遲到

我

冇

冇咁易嘅

小妹個鹽濕老師仲未到

Nobu

回頭是岸

等等飛緊過黎

臨收工先黎橫風橫雨

連個天都唔中意你

OT! 啪啪啪！

收幾

夏總

1600走左

神父屋企隻狗咩品種

又話臨收工

背景間房搞到有陣援交feel

夠膽笑gd子 你金翅仆街鳥

好撚大雨啊屌

又係你啊紅A

佢有份up嘛

卡池正常發揮

依家細雨左好多啦
頭先差d企係到浸親

牙榮

好彩me 果頭冇雨

邊到咁有大雨

啲雷都係打到轟轟聲

呢下好笑

大圍

乜咁啱呀

就算佢點出真扎我都絕不回頭

佢搵番原畫師畫先算啦

主線開始難打 我d人會比人打死同埋打人細細力

打到邊先

收皮啦你

隻驚已經俾我放響後幾板
連登入都唔入

美國佬

每次見到槍傻跳上天都覺得好好笑

吾系甘牙

都唔知做乜柒

你搵邊方手足同佢開片

留明

次次都係帶人地隻黑貞德去打

唔係去到圓桌先難打?

你冇人產星就唔好用佢
你用克職仲好

打d魔神柱 好難打 冇counter

帶黑狗唔係快啲咩

仲要係空中儲氣個下... 隻馬係咪開八門踩空氣上

法職打佢痛

我依家慣性兩隻巴沙卡諗住貪快
茶茶同黑狗 搭人地隻黑貞德
諗住會快d

用caster打
好似係

咁你借人梅撚孔明好過

j得無星個時無咩用
雙狗+茶茶好過

好似女人咁 打人又細力....

幫你隻狗同茶茶上buff

長知識

打親魔神柱都係B叔+子安徒生+大腿梅林

老老豆豆，今次不得不吹奏咸川

送4星BB

居然送bb

送4星bb

勁

竟然送bb唔駛抽

真心想知拉二係配咩禮?

咸川=神

果然係公櫻

是撚但 配乜都咁勁

佛心營運，仲唔課多幾pack支持下？

竟然係送

咸川爸爸

咁抽乜

抽メルトリリス?

姐係終局未破得唔到BB?

係

有小倉唯應該有パッションリップ

BB咁送法 咁新5星pool會係咩

パッションリップ

咸川大大

姐係點

C狐

Yeah

咸川知我冇錢先送bb

鈴鹿御前

應該唔會

課金啦傻仔們

唔洗抽又有新沙凡

抽雪山神女

立即屌你老母

俾啲甜頭月豬就個個跪係到拜
咸川bb i love u

是咪又要燈沖田alter

泳裝紅A
泳裝金閃

都係課姐

轉左做喊川推了

你會唔會太早

六百日得十粒石？Wfc，有新免費沙煩同新pool咪得

攞D錢去買精靈球先

仲有冇人反咸川

應該未到呀...

反咸黨仲有咩講

連續兩期送沙煩

愛護咸川力量正式成立

支持咸川專心做好自己

大家

仲有6章7章終章
好快，神父加油

都瘋了

咸川大戰勝利了
大家興奮嗎

新番有淫憎
非膏有淫尼姑

咸川世界一

愛川力

小倉唯真係卡左係度好耐 差啲唔記得左佢

冷靜啲先，呢啲朝三暮四嘅技兩
毋忘十石

扶都督好

即刻課金

推

我愛咸川打定肥比bb先 順手追下金閃寶

竟然會送BB， 到底會出咩5星角

見到班月豬即刻奶哂咸川袋底真係幾好笑

咸川爸爸 艾粒u

你唔好奶呀 拎到bb即刻賣左佢 以示反咸決心

笑甚麼，你也是月豬

一陣抽殺生院點算

送BB

非常ho ball

泳裝狐無加成

今晚盡人事

即係抽LIP

BB既分身沒理由咁唔俾臉BB上5星
咁班分身可能係4星 然後出神話禮裝撚狗我地

多得恥撚燈到送

種火又有加成 終於有機會比佢做下勞工

咁小倉唯上去做乜

坐

送BB ho ball
唔洗抽

Post頭都無埋

龍女同埃及女4星都上過去 沒問題

抽淫尼姑呀，大家有得場場開個地球睇

有冇諗過再出隻5星bb比大家抽 5星先齊個3招ex技

event pool點睇都係抽殺生院/鈴鹿御前

空之境界都有送殺式

My power powerful

恥撚勁

送BB 錢都慳番

計画通り

咸川英明

咸川ho ball

360度大轉變

大家飲勝

我愛咸川

咩氣都消曬今鋪

有個fd比我引左入坑 我話送個石頭ac比佢起手 條仆街竟然話唔撚要

有骨氣

有人鍾意食屎唔通你唔比佢食?

可能人哋歐皇呢

無事不登三寶殿

拒絕人口販賣

送少少野就有人吹奏咸川

以前比佢撚得少咩

FF
extra

金毛凜

凜b

快點強姦我

咪住，有力架
會唔會劇情限定出8婆

真係俾我估黎中左係送,屌我真係應該去買個六合彩

抽到餵黑A

唔好撚講野 快...

快點強姦我！

送bb真係好撚喪心病狂

Okay今晚上你到

似啦似啦

好似得我估bb係送

不過正路都係LIP架啦
小倉唯上埋生放

之後同你講抽尼姑

we are ready

課囉

我上次係估送bb抽五星無銘

即係邊隻

正評集氣俾教豬

殺生院囉

仲問

仲叫老絲忽

bb 快點強姦我

神話禮裝紅A

BB係咩class?

咪燈啦屌你

我一開始都估過,俾人話我發夢冇咁早

溫馨提示
正常2215會開台掛係到播歌做住野等人入先
2230入mic 開波

歡迎集氣幫教主寶5龍娘

無咁快又士郎系列啦

點睇你個夢重有D乜

Bb送

追po其實好難。。。

係⋯

點追post

收到瘋出神父5星

架86梗系追5到

咸川頭先打黎同我講...

應該到時係街
在些祝教主一次十連五龍娘

豬囝會戰勝歸來

祝教主中龍娘多到要賣

俄羅斯怪僧降靈

現充

如果拉二只能升兩招技
揀邊兩招好

關很悲傷乜事

出殺生院啦
想抽

2 3

有悲傷坦嘅

緊係2，3啦仲洗問嘅

仲有黑A

唔通又可以儲石

Thx
啲技石嚴重不足

add jor

4月下旬 係咪即係下星期三出

トリスタンが居る理由ってさ、ハロウィンで居眠り豚って呼ばれてて
BBちゃんのccc宝具ボイスが「豚にな〜〜れ❤︎」なんだけど
まさかお前…

added 黑色名

燈下先

出佢bgo等執柒

隻新5星勁唔勁呢？ 唔勁就抽金閃閃

大家都是地球君

有對星寶具

撚知，宜家淨係講左活動獎，未講抽果隻

收島風識射死光

一下秒殺全場

咩叫對星？

出星寶具？

普攻是全體攻擊加二連擊

今鋪肯定出雪山櫻

c狐 J圖慎入

我都係新手，add左你
T&J

間桐櫻係指保健室AI櫻

小倉唯唔係有配LIP咩

紅A神話禮裝
寶具: Excalibur Image

Source:

台主 你咁燈好危險

應該好似EXTELLA個UBW咁最後再加EX咖哩棒IMAGE

送番張過你

J住先

細佬

咸川大勝利

10石事件就.....

大家咁開心

今次打和

點都好過俾咸川撚完吹奏裝屎

你放心啦700日又會提下你屌咸川老母

好黑

你班友之前係咁FF bb最強五星
燈到變4星

禾刀系 加jor

到底出咩抽

この光は、永久に届かぬ王の剣

沖田alter

女帝

Bb最強四星

燈力放出EX

男人係呢隻驚先有特權

屌 送BB咪出硬新話禮裝眾

永續咸川

我之前咪問過如果BB係送變4星你地會點
個個淨係識話我發夢

EX咖哩棒IMAGINE

BTW希望抽個隻唔好咁正,咁我就可以俾銀包休息下

送LIP送LILITH都話 估唔撚到佢送BB

正唔正都抽架啦

好似有D奇怪既野混左入黎

崔斯坦

無眼花?
送咁好

黑A

肯定有伏兵

崔斯坦:太悲傷了 關我咩事

見到有nero 趴買

LIP

I can Fly左去ccc

今次一定UP佢地 抽番黎NTR自己

紅A出咖哩棒個時句對白有d感動
英譯係"May this light reach the king who never can be reached"

希望今舖有運行

如果BB係送 咁仲係咪ALTER EGO職

升幾下技就冇哂錢
唔知幾時再有錢半減

下世

千祈唔好出鈴鹿御前
對金劍卡面有心理陰影

鈴鹿既話射下符算

C狐fans有意義抽返黎組CP

唔抽翻嚟同c狐瘋狂吵架

可能會抽2~3PACK B狐同C狐已經瘋狂嘈交

出扎比+扎比子我實抽

都好，無埋ntr嘅問題

扎比子真係好正

本身都唔係
睇佢想唔想出番個新職平衡返復仇同間尺
定當原設魔神柱相反抗性就算
不過都估唔到第一隻100LV會係免費SR咁益我

ching ho ball 我都諗住100lv

nobu仲係85就想諗bb

85/90架

BB限定?係抽 or 打活動送類似茶茶咁?

送

HM 已add

如果抽, 應該好多人抽櫻

送BB
咁抵諗

咸川蠱惑人心

終於開竅唔送龍娘

留名萬聖節送茄子

你何時產生了雪山神女櫻唔會出的錯覺

得返11個杯唔知夠唔夠洗

留名萬聖節抽茄子

可能唔洗抽

刷術技石刷到眼訓
整完孔明仲有術閃同文西等緊
幾時開活動比換技石

BB唔好係術啊
唔係又要煩書頁

單體寶術職

紅字yuki added 但唔係大腿

唔洗課BB
等到再出武藏先課

三藏就尷尬了

有bb, 理得佢出咩5*

良心game.....

agger...

殺生院

係就好 又慳番

咸川只係跟隨返fgo活動送高人氣角色嘅傳統
槍貞，騎呆，殺式，殺csor，nobu
無咩值得吹奏

龍娘

特登唔打，唔好咁揚...

你燈完至少今次唔會出囉

鹽濕gd男

Add 咗

BB竟然係送
看來不用課了，但我很想課金

我こそは第六天魔王

bb係送唔係抽有點嚇人

咁我唯有繼續追閃閃啦

唔怕有伏兵

課

連抽邊隻都未知

lip

都幾肯定係啦 唔通請小倉唯上去唱abc

LIP5星 唔撚係掛

海邊玩但L狐無特效
我接受唔到囉

照用

堆特效4,5星得一隻紅A
極ON9

點撚樣算
我閃閃又好似係爆死MODE
暫時2PACK都無

仲有好多卡未升
根本唔應該抽

太大波不了

升呂布同樹王

靠貓貓船長打

其實唔用特效都唔會有問題

入貓貓我們信

睇下加攻定加料先

有無貓貓pickup 想寶五

應該lip pool會pick埋淨低d4星

樹王放咩禮裝最好?

點睇都係五星神話禮裝接四星alter ego

貓貓正啊

自己有孔可以放黑杯整樹核彈

貓科

你真係好咸濕

收到瘋ccc開放買skin系統

隻四星BB係送定抽

掛比朋友用妖尼姑定係萬聖老母好?

樹王姐係咩

Robin hood

妖尼姑 oc有毒特攻加傷

想用扎比子

Lip係五星既話真係我抽埋你果份

諗下好

燈力

月姬咁大個title梗係自己主場先出

無可能 一定留番月姬合作先出

可唔可以淨係熄左茶茶把聲

では茶々の本気を見せてやろう。凄いぞ！ホントに

阿澄佳奈正

咪啊屌你

其實仲有一個hints：

我無睇CCC，電子之海係咩，
邊隻角色同電子之海有關～

全部

暫時候選5星有:
鈴鹿
殺生院
雪山神女櫻
神話禮裝眾
歡迎大家發揮燈力放出EX 出力咁燈

殺職李書文

爆冷出savior

出grand saber 全武裝亞瑟

剛剛去check：
鈴鹿好似又係saber職？ 會唔會太厭

呢個應該似AVenger多啲

金閃閃應該升3>1>2?

我都係諗同一樣野

殺生院算唔算沙煩?

10 10 10

算唔算都可以出

alter ego都出得
咁殺生院都得掛

一定係出佛祖啦

式都可以出 出殺生院有咩出奇

又啱

出埋狼王我覺得連殺人貴副眼鏡都可以拎黎做沙煩

唔識欣賞

神父

神父j飽你d香菜雨宮天啦

我既三藏已經準備好了

小倉唯

淨係上去唱abc

首abc搞到我依家見到小倉唯個名已經想笑

有無拎

教主幾時擺link

教主係唔係十點半開始抽？

kimi ni abc

berry love

好聽

賭5蚊5星無銘

頂

你明唔撚明 有時落到場 要揀指令
一督落去 就係到嗌
到開始battle 又係到鳩嗌
勁炒耳
完場又要爭住搶對白 又長把聲又撚尖
我日文唔係好精 但都聽得明佢果句：我好勁 真架

食左佢囉

聽左十幾次都係聽到kimi ni abc

5星 麻婆神父

唔好用囉

人腳有限啊大哥
隻莫一時大力一時又細力

升左自爆弓未

邊隻牙 archer我淨係得Tesla

擺入倉囉
獅子頭一入俾我雪左

一星阿拉什咁好用都唔升

提一提各位新手 BB要過左終章先有得玩CCC活動拎

願聞其詳

教百是咪夠鐘開台

yooooooooooooo~~~~~

5* 衛宮士郎

友抽隻1星弓啊

don't watch an anime called boku

開台未

睇到濕濕地

升好左 寶5除左槍肥都一野秒 仲自殺埋自動幫你換人

未用過stella都唔好話玩過fgo

企埋一二邊啦手足

油王又好 法老又好 歐洲非洲人都好 唔升一隻都唔好同人講你玩緊FGO

教豬俾link

唔夠狗肉食 早知唔俾NOBU

良美在笑

偷偷地講個事實你知 你姪女仲高LV過你

金左隻阿拉什

教豬去左屙屎?

清場寶具大把沙煩都有 但寶具動畫時間短得黎又可以自動換人我相信無人取代到

侄女仲係myroom同沖田玩緊 未升lv

茶茶把聲系幾剋人憎...

而且自帶加np技能
寶具傷害又唔差

1技每回加幾多np? 假設4lv技

淨計倍率應該係最強全體寶具

課金之後機率 up...........

祝定你一隻都5中先

升滿10NP1RD 好似係 我升到6都係7定唔知8

教主戰鬥服都唔拎

唔清任

上面blocked

D技石開始唔夠食

吾系甘牙樣樣犯晒
講，你想點死

狂石冇q哂

教主呢？

要30bb

弓石無哂 俾小黑紅A雙子弓食左 早知唔俾雙子弓 一次都無用過

錢肥技石乜柒都冇
連阿婆都係得返39個

我......我...我想比台主抽插

呢個聲優唔差
但係真係太嘈

我都好怕呢種聲

從來無話過差
係有D唔習慣...好尖好造作...

泥位手足明禾感受

napata 盾子本

兩位好手足

有冇人覺得教豬把聲重mk過總統

真人肯定mk仔，現充

手足😢

得我真毒

係...

屎囝又扮野

教主

繼帶土又有人要block

紅a黎啫

話左教豬架啦

話就話抽龍女，其實係抽閃閃

扮抽龍娘實際抽金閃

BLOCKED

你無資格

貼出黎比大家用

丹下櫻爆料，CCC event有CM

你地唔係真係去睇個歐洲人抽啊

有人想滅聲
我々の真実の闘いを、後の世に伝えるために！

小倉唯唱歌超好聽

祝教豬金槍全部都係小太陽

記住開post加教主個名

開台預撚左

芬恩

我好好人會祝佢中五星

紅a

屌

金閃又中左, 龍娘又中左, 贏家

2比1啦屌

屌牙

一入條link就彈出黎

教主的食屎啦

dllm

今晚加餐食龍扒

post頭又多位兄弟

正式宣布，教豬成為新一代歐洲主席

第一日知？

C狐BB問我電定燒好

3:1

教主dklm

老老豆豆
我上次都冇咁撚串

你離譜好多

3隻 嬲

賣哂佢轉運啦

好撚串喎教豬
三隻金閃

俾你抽晒啦

我冇笑鳩你地又冇叫你地滅聲丫

又要睇又要屌
睇你班on9比個mk撚到扎扎跳又幾有趣

入去為左cap證據

一早知佢歐洲人冇入去

下個post就會有教主開台2符中金閃

你班人講得出要做得到 準備好貼賣龍娘圖未

成班傻西

真係縮返入去個窿到？抵比教豬笑尻你地啦

玩得呢隻驚大部分都係

發生咩事
岩岩先收工

睇下新番好過

手足👍🏻其他人呢？

未召喚

又話易抽

我無講過囉 我要抽都唔抽佢UP D POOL啦

係唔需要up都會中

其實我都無中過龍娘

中阿福中槍大公係唔中龍娘

雖然冇寶5咁誇但真係金閃多d

ZMC清話冇就冇了，但啱啱個堆人呢 ？

我冇份講都賣呀
反正又唔會升唔會用

梳無龍娘轉賣卡蜜拉

中龍娘其實唔難

好嬲
食屎啦教豬

啱呀
我用呆毛戰隊唔好
Saber正咁多

-高登FGO區黑名單-
6.鮮血魔孃(教主)
借龍娘過橋開台776石寶三金閃

中3隻又真係誇既

邊到借人過橋

教主鋸一次扒$300

你睇唔到主畫面龍娘眼泛淚光幾淒涼

差不多啦
好食呀麻

我一隻都無呀

我今次都寶4左龍娘
老是常出現

賣埋兩隻萬聖龍娘佢啦

放心,我仲有一隻04寶5係倉底

教主csgo 打到咩排位 ？

我都有四隻，諗緊賣兩隻

係跌到咩排位

見大家咁易中，我要忍手到26號

有閪用咩

你好想抽龍娘咩?

中了中了 但唔係金閃

想知教主幾多石抽到乜

天堂有路你不走

龍娘聽講拎黎打最終boss好有用

雖然已經有一隻

金閃一般想要，但佢算係紅卡角，好夾我手上d角

但弓saber太勁

補多10pack都抽唔到金閃
屌你老味教主

唔夠金閃勁

你得罪邊個同你咁大仇口?

再10pack

啲資源錯配哂

正係望到好似話3隻金閃?

哈咗出聲

龍娘打咩有用 諗唔到

可能講緊第一章最終boss姐

配切J老豆招嘲諷擋下寶具咁

打丁

咁算撚數啦，拎黎換傳承轉晶

手足重口確認

鷹定細地球 ？

換咗私服裝? 未換咗個件先 太實用

哇正樓下有分手睇

直播啦

龍娘聽講拎黎打最終boss好有用

我除咗開服階段無金槍之外差唔多無拎過龍娘出黎

可能佢個fd講緊卡蜜拉，打boss都ok有用

嘈左兩句就走左 好失望

渣ga

留名

我終章用佢唱爆左隻boss

boss都頂唔順

換出黎執雞

斬到落尾

訓左無睇，教豬寶5 130龍娘未

寶2 130咗好耐

精神攻擊

唱到落尾
偶像威力

以前就鷹
依家就新ac nova

FGO教育局宣布 停課五天

想問下龍爪刷邊關最好?

SOSAD 龍之牙先真

買左十個帳...最多都係寶4

第一頁有say

見到bb係送即刻課左5pack抽金閃 結果中左四隻紅A 鳩都縮埋 巴打睇路

叫你睇路呀

你估個個都係教主咩

想要抽三隻金A? 首先你要控制到自己得番776石

另外求大腿
711,941,847

錯了,係要先入教

虛報自己想抽龍娘有無效果

奶野,早幾日伊甸到用左啲運

想問下, 寶1 同 寶2威力相差大唔大?

讀心驚黎冇撚用

1同2差最大

入教要教主認可,姐係要你誠心改變性取向咁解

其實計番教主中4星個率唔低 不過佢撞哂柱去猩猩同紅A

我記得有人計過, 好似係寶1 同 寶2差好遠
但寶2 寶3 寶4好似個差別又唔大
要去到寶5先再大返

要呃到卡池就要先呃到自己

1->2 = 2->5

教主,不如試下賣隻龍娘走,可能會抽到更多

不如俾啲首飾我
我幫你全家祈福

根本就係

from萌王櫻blog
そして、新たに王様ボイスの収録もしてきたよ うふ ♪
某キャラとの掛け合いナレーションでした。

全體寶具 寶2=多100% 3=多50% 4同5係得25%
所以最緊要都係寶2 寶3開始真係講愛

個個都係賣完龍娘就一車車咁黎

仆街岩岩賣左三隻龍娘

呢啲黑魔法

屌你老母

頭先貼左無人理
CCC EVENT將會有CM

◆活動開始時間◆
2017年4月下旬～5月上旬預定
睇黎信長有得表演抽卡

Ching 中咩

金閃x1.3

新聲

シュゼット マイティ 5*
トゥーヴァ 4*

同其他AOE比勁幾皮

礦工啲歐洲石

不要再說了

venus

點解教主份人咁假

無錢課
要賣血

金閃係例外

點解教主中就中pick up我就中冇pick個d 公平咩 我仲要抽多過教主

傻豬黎GE,有公平就唔洗冇非洲人啦

只係講緊同某角色一齊錄左段旁白咋

有冇人又想燈下

點解咁多人唔使課就有嫁王中,我要課3pack先有?
公平咩?係呀,就係咁唔撚公平

唯一令我感到安慰既就係突爆左埋pick up裝

BB囉

你數下自己身上D 5星多數抽幾多就中先再講啦

3pack中仲問公唔公平？我5pack先中金閃呀屌你

有人聲稱課左廿packup都唔中
你3pack中又公平咩

走啦力架

1100石一隻柒閃
射錯我真係游水過去斬咸川

又射歪左

我就係講緊冇公平既呢件事
我5pack咩都冇都試過啦

下個禮拜就CCC都射1100落去，RICH

好在送BB
唔係準備賣腎

老實講佢送BB我仲撚驚

我都係咁話

寧願比佢老婆都唔比金閃閃

係咪下星期三生放送？

邊個同你講送BB就唔使賣架

AGREE

係,仲要同時維護,應該當日就有得抽,準備賣屎忽

邊個同你講送bb就唔可以抽bb

CCC合作,應該唔會出番savior
但係passionlip同meltlilith高星過BB又怪怪地
唔通真係出神話禮裝

講埋出黎都未驚過
咸川你有種就出返迷X

好似兩儀式咁出未未得

唔洗ff
唐川打黎話左比我知

exact7ly

送既普通職，抽既alter ego

我 立即屌你老母

追左POST
都幾群情洶湧

今個月啲錢差唔多乾塘
留番正式CCC再抽

真係咁就要課到中

出LIP我都係要抽

等睇延長維護到9點3，LAST 15分鐘GRAND GATCHER SOLO

台主開台ok ?

其實BB本身唔係瘋狂拎MC資源同權限都只係AI BUG
但2個ALTER EGO唔係

留名睇出小倉唯既話，小倉唯即場課到中

NO AR
最近FGO愈黎愈大食，
本身開一段時間後都會少LAG，宜家開台應該會LAG到嘔

唔會啦又無玩開嘅

ipad

雖然咁諗好白痴 但會唔會skip住抽會易中五星d

中就中唔中就唔中架啦 個人覺得深夜自私抽易中

唔關易唔易事
係時間問題

窮撚無TAB
宜家仲要留定錢6月換XZP
部Z3唔知係咪有少少入水，個moon有死位

新手愈黎愈怕打唔切主線

用緊G5玩FGO好順

XZP+1
利申sony打手

btw 送bb 安樂了
唔知5* 會唔會係木印

一泄仲未改返名

烙印戰士dklm

我偷佢個名黎用好唔好

今次抽得幾靚幾好笑

原來你都係時間流

啲名換嚟換去 好亂呀大佬

頭先睇完教主手痕10連
金閃寶2了

睇語言風格就認到...其實唔難

タマモキャット

諗諗下
特定四星又的確難中過任意五星 何況pick up左

大積清多數hea應會用
係/系

佢講skip啊
用得skip都係時間問題先用

升埋rank
Easy game easy life

可恥

有個問題苦惱左好耐我一直都諗唔到點稱呼你清

大家點睇寶解後既嫁王

又抽#9

我身邊d豪係跳著動畫抽 但好少有非洲慘劇出現

要講幾多次我唔係丫#

想搵番拉2同金閃閃張跳舞相

富者愈富

咁你都factor out 唔到究竟係因爲佢係土豪定因爲佢skip

歐洲教主
好彩閃我唔到

知

睇黎大家已經瞓哂。
9 貼推下先

次次都skip 成日都發生非洲慘劇

明知無用都會望實個動畫發功

清左先囉

咁睇下有冇金波同彩波都係抽蛋樂趣黎既

唔知我有沒認知上既錯誤 但睇慣佢地抽 會覺得間隔600石之内中一隻仲未叫非洲
超過600石只係得兩次

用緊XZS
夠用,好順

態仔G5諗定換廠啦

我覺得未夠10 pack都未算非洲

nep nep

G5衰咩

有說出如此可怕的數字 你是擅長大爆死的朋友呢

好奇想知你地10pack 係一次過抽哂定係幾pack幾pack 咁抽

請唔請跟班？
特長：
歐洲人
礦工
撚狗
打手

撚狗同打手

鬼束依隻碟好似幾好

依邊我識個兩位鬼仔 未抽先凖備三千石

差唔多21pack 多d
我剩係準備咗120石，應該夠。

推post

其實會唔會係教主太好運 變相抽唔到龍娘
因為龍娘唔係太多人想要
好似猩猩大把腐女要 紅A柒閃更加唔駛講
所以依三隻野一車車黎

讀心驚

教主根本就係利用緊讀心晶片嘅bug
創辦龍娘教以為一心想抽龍娘，但其實係借龍娘過橋黎抽野

Btw

貼龍娘好似會好運啲

邊到借老婆過橋

凜b

燈燈燈燈

琴晚係醫院轉角處聽到女人喊聲

「那個笨蛋，留下我在卡池一個人走了...嗚嗚...」

應該係龍娘變綠膠時嘅喊聲

呢個講明唔會出 死心啦

你班痴線佬

1001

經過琴晚10pack之後
我唔會應援教主了
仆街龍娘
唱歌仲難聽過胖虎
收皮啦

睇完係有心郁
但諗返已經俾教主抽哂，都係不了

星期六都要返工

呢位巴打已經抽到傻左
講野語無倫次

有冇養貓狗？有就最好比佢抽
我隻貓幫我拍中過幾次

#狗算唔算狗

今日咁凍既

係咪入龍娘教就可以偷渡過歐洲

屌你老母教豬胖虎

下個post 記得加教主入黑名單

哈哈哈哈哈 垃圾龍娘

未打到終章既攻略隊

課金養唔起

屋企d主人信唔過 最r個次係中騎瑪爾大

千其唔好呀罪哥
要出賣靈魂做僞教徒先得

未解周任d沙煩邊到有？

唔好話教主喇 教主一心想抽龍娘 抽得一隻已經好慘

支持教主

又唔洗黑名單教主咁嚴重
以後教主屌人晒卡果陣屌番佢兩句咪算

教豬歐唔係第一日嘅事啦
當初唔係幾符中武藏咩

美海 幾時有新鯖係美海配

好似冇幾符咁多

3(好似係

今日の私は！阿修羅すら凌駕する存在だ！！

法國呢句幾襯自爆弓

支持教主
下星期分D運俾我ok?

教豬又幾多符中?

死亡flag

兩符中閃閃 ho chi hai

頭一隻閃抽兩下符有 跟住7百幾石寶3 龍女得1隻

未寶五龍女就停手

ha jor仲未寶5

有冇人玩藍卡暴擊隊
想睇下要點練
因為手上已經有孔明 劍蘭 術閃 安徒生
加好友 C狐 5隻野唔知點組
術閃係呢個組合入面係最無用?
C狐係核心 必落?
劍蘭主輸出 應該無問題

藍卡隊太多選擇 好頭痕

寶2好似係

再抽會寶5 閃閃

無記名

有2030就一切好辦

有一張
有2030係唔係安徒生作用冇咁大?

有咩好玩 快快手3下寶具收工好過

媽媽

全體攻擊

10000

100001

lm 等人中伏

102